# Save and Cache

К каждой задаче имеется Техническое задание, доступное в `stepik`.

| Шаг | Название     | Ссылка                  | 
| --- | ------- | -------------------------     |
| 1   | one-to-one-schema    | [stepik.org](https://stepik.org/lesson/716645/step/1?unit=717434)     |
| 2   | many-to-many-schema    | [stepik.org](https://stepik.org/lesson/716646/step/1?unit=717435)     |
| 3   | hello-jpa-entity     | [stepik.org](https://stepik.org/lesson/716647?unit=717436)     |
| 4   | hello-persistence-xml    | [stepik.org](https://stepik.org/lesson/716648?unit=717437)     |
| 5   | query-helper    | [stepik.org](https://stepik.org/lesson/716649?unit=717438)     |
| 6   | account-dao     | [stepik.org](https://stepik.org/lesson/716650?unit=717439)     |
| 7   | employee-profile    | [stepik.org](https://stepik.org/lesson/716651?unit=717440)     |
| 8   | company-products    | [stepik.org](https://stepik.org/lesson/716652?unit=717441)     |
| 9   | author-book    | [stepik.org](https://stepik.org/lesson/716653?unit=717442)     |
| 10   | photo-comment-dao    | [stepik.org](https://stepik.org/lesson/716654?unit=717443)     |

К каждому проекту из списка имеются готовые тесты, которые можно запустить, используя `./mvnv clean test`.

Данный проект, закрепит в ваших знаниях работу с базами данных, особенно со `Spring JPA`.

Дальнейшие главы, описывают задачу каждого проекта.

## SOLUTION
You can see the output of all the testcases written in this project.
![test-result](https://i.imgur.com/qPWi2RS.png)